又係我 搵冇貓愛心巴絲接收貓貓

是咁的，詳情可以睇返我上個post都得

經過差不多半年嘅時間

貓貓同我家本來的貓貓夾唔到

原因我估真係可能以後俾貓恰過令佢唔同其他貓玩

我其實分開咗佢地

只要有其他貓經過見到佢就即刻fee同行入去佢就會出手

我放佢係屋企個細房仔到

無奈其實空間唔多

條友又唔會落地玩下 一日到黑就坐同訓

佢越來越肥 我怕長久對佢隻腳唔好

我試過放其他貓入房放佢出廳佢係驚到跑返轉頭

貓仔性格其實真係好嗲人 個個都是肯痴

我自己其實唔捨得 但唔想佢身體之後因爲冇走動而差

想搵有興趣養貓嘅巴絲領養

可以tg我

我要求好簡單 有窗網 本身冇貓（因為佢驚）

錫貓愛貓 冇經驗可以大家研究

貓仔醫生話1-2歲 係男仔 已絕育 性格親人好嗲

推

Pish

可惜我屋企有貓
幫推

你隻貓幾大性格點？仔定女
其實我諗係因為我本身主子一開始太熱情
我隻野衝上去同佢玩佢以為打佢

女
不佢好曳，會衝嚟衝去

如果bb就會識分
女都好啲 因為我本身有隻仔
你有興趣可以搵我

好啊，感謝

想要

tg聯絡我吖如有興趣

要問咗屋企人俾唔俾先

屌 又棄養

識字？睇清楚先屌啦唔該

你問咗okay可以搵我啊
謝謝你先

睇下上個po先啦傻鳩

專員幫推

睇曬啦 咁唔叫棄養？ 你弱智呀

Ok 原來重有上一個post 我自膠

Just tg messaged u

屋企人話不了

比起啱啱入屋肥咗好多
搬咗出來住之後
一路都想養返隻貓
不過唔知我夾唔夾到隻貓